[世紀公投］獌全隊肺炎 vs 猁冠軍唔計

獌肺炎
猁冇冠

曼聯咁多人既命比利記既冠軍重要.

含淚負評

冠軍只係身外物 健康先係最緊要 有健康想拎幾多英超都得啦